點解香港對於家暴 保護咁小？

如題，吾明點解香港咁

自己系個種由細細個就比老豆打 打到大個 到我有能力還手個時 距先吾敢再打我 但屋企依然會有事發生 例如上年我老豆將屋企所有櫃翻晒 無人受傷但始終都有呢啲事發生 好攰 而我老母就成日怕事 吾敢報警
其實只系好想好好地生活 過下正常人生活

最近聽到一個朋友 距老公打距 又系吾敢報警 話驚對個仔吾好 作為過來人 吾會覺得系一個家暴既環境之下 個仔既成長會好得去邊

點解香港對於家暴呢方面既保護咁弱 吾到死人個下 都吾會有警方介入 點解啲警察聽到話家庭糾紛就好似當無回事 定系小弟見識小 吾識野？

有無巴打絲打都系過來人 或者知道呢方面既野

天下無不是之父母
家家有本難念的經
家醜不出外傳
各家自掃門前雪
人地嘅家事唔好過問

因為傳統支那家庭思想就係on9